想問有關youtube default resolution嘅問題

屋企wifi訊號都幾好 但唔知點解每次一開app播片佢都default同我用480p播 明明手動較1080p係完全唔使load 次次都要人手較好煩
但我又搵唔到邊度可以較default setting

Google搵到嘅解決方法普遍都係針對電腦上面嘅YouTube 想請問iphone可以點解決呢個問題？

冇 佢一開始係自動波480p
高清一向要手動

唔係掛 好煩喎 明明記得以前有得set做有理無理都高清架喎 係唔知做乜無咗呢個setting
咁依家有無辦法做到呢樣野？

毒撚開post無人理

準備十連